返工痾屎好似痾屎都賺緊錢咁

如題
最鍾意留返啲屎返工嗰陣痾
就算出門口急都唔痾
會覺得冇咁晒時間同埋覺得篤屎值錢左

你個名
乖啦唔想都要屙

忙到覺得柯屎哂時間

所以我直頭係公司訓

咁你順便食埋咪可幾以賺多轉？